好鍾意動物台既平行時空

好似結界咁

N腎巴

點解話平行？

love腎

有咩事發生緊

metoo

唔知，樓主可能第二個世界線過黎

係gwf過黎？

收皮啦

不要回他，讓他淦介